[難民]巴塞隆拿16萬人示威要求政府接收難民

Some 160,000 people have demonstrated in Barcelona to demand the government allow more refugees into Spain from war-hit areas such as Syria.

唔撚知死

呢班人真係痴痴地線
想幫人係要出兵收鳩人皮

傻撚左呀

喂
雖然西班牙人係黑d者, 但冇理由d五官都變晒中東人呀

針唔吉到肉

會唔會同某D香港人話聯合南亞抵抗中国嘅想法一樣？

巴塞羅那一向都偏左
加泰隆尼亞既右翼係鄉村個批

全部將d難民安置向巴塞隆拿，反正佢地都想獨立。

其實政府唔理佢地都得
因為左膠永遠得把口
左膠要和理非非

真心唔明，點解會有咁多市民想接收難民？ 接納一班3唔識7既人黎佔用你既地方，服務，真係咁無私偉大？

因為示威果d隨時都係非法入境者後代，果道好多呢d